有冇手足覺得上得波台多 成個人都笑多咗

笑到成個古天奴咁 把口合唔埋

成日畀cctai入嚟分化 好唔開心😫喎

你意志唔夠堅定

樓主最好笑

Dalot = 容易受傷的辣殺

又要笑了

雲比沙卡為咗個正選 人都敢

呢度都好多ching 笑成咁

呢度個個都係咁

我係咁

笑到成個連加特咁

笑

有啲肉

笑你弱智

唔怪之得你成日自己講自己笑